用緊3就完約 想轉台

除3外請出招

4G自由鳥 收得穩定 用smartone網絡 有學生優惠

Code:CD259

用推薦碼會送4GB(分兩次送2GB)